{
    "minecraft-version": "Minecraft sürümü",
    "java-version": "Java sürümü",
    "fabric-version": "Fabric yükleyici sürümü",
    "quilt-version": "Quilt yükleyici sürümü",
    "plugin-load-problem": "'{{plugin-name}}' adlı eklenti yüklenemedi.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine sürümü",
    "bedrock-version": "Bedrock sürümü",
    "forge-version": "Forge sürümü",
    "neoforge-version": "NeoForge sürümü",
    "magma-version": "Magma sürümü",
    "mohist-version": "Mohist sürümü",
    "arclight-version": "Arclight sürümü",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader sürümü",
    "authme-shutdown-problem": "'AuthMe' eklentisinin yüklenmesi başarısız oldu ve sunucuyu kapandı.",
    "pex-config-problem": "\"PermissionsEx\" eklentisinin yapılandırması geçersiz.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "'{{plugin-name}}' adlı eklenti için birden çok eklenti dosyası bulunmaktadır: '{{first-plugin-path}}' ve '{{second-plugin-path}} '.",
    "plugin-dependency-problem": "\"{{plugin-name}}\" eklentisinin çalışması için \"{{dependency-plugin-name}}\" adlı eklenti gerekli.",
    "plugin-dependencies-problem": "{{plugin-name}} eklentisinin çalışması için {{dependency-plugin-names}} adlı eklenti gerekli.",
    "plugin-disabling-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti devre dışı bırakılamaz.",
    "plugin-enabling-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti etkinleştirilemez.",
    "plugin-runtime-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti çalışırken bir sorun yaşıyor.",
    "forge-confirm-problem": "Forge, değişiklikleri uygulamak ve sunucuyu başlatmak için onayınıza ihtiyaç duyuyor",
    "mod-dependency-problem": "\"{{mod-name}}\" isimli mod \"{{dependency-mod-name}}\" adlı gerekli modu bulamıyor.",
    "mod-dependency-problem-plural": "\"{{mod-name}}\" adlı modun çalışabilmesi için \"{{dependency-mod-list}}\" modlarına ihtiyacı var.",
    "mod-duplicate-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı mod için birden çok mod dosyası bulunmaktadır: \"{{first-mod-path}}\" ve \"{{second-mod-path}}\".",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "'{{mod-name}}' isimli mod için birden fazla mod dosyası bulunuyor.",
    "mod-exception-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı mod tarafından özel bir mod oluşturuldu.",
    "mod-fatal-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı modda kritik bir hata var.",
    "world-missing-mod-problem": "Dünya \"{{mod-name}}\" adlı mod ile birlikte kaydedilmiş ama o mod şu an yok gibi gözüküyor.",
    "world-mod-version-problem": "Dünya \"{{mod-name}}\" adlı modun \"{{mod-expected-version}}\" sürümü ile birlikte kaydedilmiştir ama o mod şu an \"{{mod-current-version}}\" sürümünde.",
    "plugin-incompatible-problem": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklenti şu anki sunucu sürümünüz ile uyumlu değildir.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Şu anki dünya Minecraft 1.13 veya daha yüksek bir sürümle yaratılmış/yüklenmiştir. Yeni konfigürasyon herhangi bir alt sürümle yüklenemez.",
    "old-player-directory-problem": "Sunucu, dünya kaydında eski bir kullanıcı dosyasıyla karşılaştı.",
    "command-run-solution": "\"{{command}}\" adlı komutu çalıştır.",
    "authme-shutdown-solution": "'stopServer' değişkenini 'true' olarak ayarlayın.",
    "configure-plugin": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentiyi yapılandırın.",
    "configure-plugin-with-file": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentiyi ayarlayın({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentinin başka bir sürümünü yükleyin.",
    "plugin-install-solution": "\"{{plugin-name}}\" adlı plugin'i yükleyin",
    "plugin-remove-solution": "\"{{plugin-name}}\" adlı eklentiyi silin.",
    "file-delete-solution": "{{file-path}} dosyasını sil",
    "file-edit-solution": "'{{file-path}} ' adlı dosyayı düzenleyin.",
    "mod-install-different-version-solution": "{{mod-name}} modunun farklı bir sürümünü yükleyin.",
    "mod-install-solution": "{{mod-name}} modunu kurun.",
    "mod-install-solution-with-version": "{{mod-name}} modunu {{mod-version}} sürümüyle kurun.",
    "mod-remove-solution": "{{mod-name}} modunu kaldırın.",
    "aquatic-version-install-solution": "Sunucu sürümünü 1.13 veya daha yüksek bir sürüme yükseltin.",
    "plugin-command-exception-problem": "'{{plugin-name}}' eklentisi '{{command}} ' komudunu yürütemiyor.",
    "ticking-block-entity-problem": "Dünyadaki bir blok sorun çıkartıyor.",
    "remove-block-solution": "Bloğu dünyadan kaldırın. Örn. MCEdit kullanabilirsin.",
    "do-nothing-solution": "Hiçbir şey yapmayın. Bu sorun kendisini düzeltebilir.",
    "chunk-load-exception-problem": "Dünya chunklarını yüklerken bir sorun oluştu.",
    "remove-chunk-solution": "Sorunlu chunk bölgesini MCEdit gibi bir program kullanarak veya bölge dosyasını silerek düzeltiniz.",
    "multiverse-load-problem": "\"{{world-name}}\" isimli dünya çalıştırılamaz çünkü içinde hatalar taşıyor ve büyük ihtimallede bozuk.",
    "world-repair-solution": "\"{{world-name}}\" adlı dünyayı MCEdit ve Minecraft Region Fixer kullanarak tamir edin.",
    "world-duplicate-problem": "\"{{world-name}}\" adlı dünya başka bir dünyanın kopyasıdır ve yüklenmesi engellenmiştir.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "\"{{mod-name}}\" adlı mod {{minecraft-version}} oyun sürümü ile uyumlu değil.",
    "forge-install-different-version-solution": "Başka bir forge sürümü indirin.",
    "malformed-encoding-problem": "Bir şey (muhtemelen MOTD Sunucu Açıklaması) hatalı biçimlendirme kodları içeriyor.",
    "change-motd-solution": "Sunucu MOTD(Açıklama)'unu değiştirin.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Beyaz liste için internet bağlantısı zorunludur.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Kimlik doğrulama olmadan beyaz liste kullanılamaz.",
    "disable-whitelist-solution": "Beyaz liste’yi devre dışı bırakın.",
    "disable-allowlist-solution": "Beyaz listeyi devre dışı bırakın.",
    "enable-authentication-solution": "Çevrim içi doğrulamayı etkinleştir.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Bir mod, gerekli olan {{dependency-mod-name}} isimli modu bulamıyor.",
    "version-downgrade-problem": "Bu dünya daha önce daha yeni bir sürümde kullanılmış.",
    "version-downgrade-solution": "Daha yeni bir minecraft sürümü yükleyin.",
    "generate-new-world-solution": "Yeni bir dünya oluşturun.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Dünya açılamıyor. Marketten indirilen dünyalar sunuculara yüklenemez.",
    "mod-incompatible-problem": "{{first-mod-name}} ve {{second-mod-name}} isimli modlar birbirleriyle uyumsuz.",
    "server-install-different-version-solution": "Sunucu yazılımının {{software-version}} sürümünü yükle.",
    "plugin-api-version-problem": "{{plugin-name}} isimli eklentinin yazılımınızın {{software-version}} sürümüne ihtiyacı var.",
    "plugin-java-version-problem": "'{{plugin-name}}' eklentisini çalıştırmak için Java'nın {{java-version}} sürümü veya daha sonrası gerekli.",
    "change-java-version-solution": "Java versiyonunuzu {{java-version}} veya sonrasına değiştirin.",
    "ticking-entity-problem": "{{location}} konumunda bulunan {{name}} varlığı tiklerken sorun çıkarıyor.",
    "remove-entity-solution": "{{location}} konumunda bulunan {{name}} varlığını kaldırın.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "{{plugin-name}}, bölgesel tiklemeyi desteklemiyor.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "{{software-name}} gibi bölgesel tikleme içermeyen bir yazılım yükleyin.",
    "type-client": "İstemci Günlüğü",
    "type-server": "Sunucu Günlüğü",
    "type-proxy": "Proxy Günlüğü",
    "type-content": "İçerik Günlüğü",
    "type-crash-report": "Çökme raporu",
    "type-unknown": "Bilinmeyen Günlük",
    "forge-language-provider-version-problem": "{{mod-file}} modu {{required-version}} sürümü gerektiriyor ancak {{found-version}} sürümü yüklü."
}